連麻雀都偷得，請壹傳媒睇實個人及公司物品

Jm9
副麻雀係證物，佢拎走咗先吞
同理，佢話係證物，根本可以拎走你任何嘢，睇實又點